(絲入) 邊度買啲又平又靚嘅一字膊衫

如題
我揾左勁多間都無岩心水
求介紹

有品味

H&m

淘寶

有好多揀

太多又唔集中

airspace

呢間啲衫好臭 洗完都仲臭

zara

認真 ？岩岩買左五舊幾水都未撚送到

你個名好正

Aland

試下去GMARKET 搵啦

Zalora
勁多又平

U記新出左

gu

多謝 但答左我問題先啦
佢啲衫係幾靚 第一團未送到又想買多團
但之前fb睇過有人係佢post下面話質素差CS又差

其實Zalora都幾得但成日斷size
岩岩收左件連身褲好鐘意但買左M想換S
上個網睇翻個件最細得翻m了 唔是第一次

有睇過，唔岩

我無訂過啊 打算訂 有無興趣一齊訂
我買兩件覺得唔抵 諗緊買唔買好
Zalora 個d唔係好岩我

睇下先 多謝絲打

gu d style 太成熟，不了
不過都係多謝絲打

有呀有呀 我都睇岩左兩件新貨
但等六月頭睇下quality同Size點先

啱啱喺pull and bear買咗件
不過係露腰款

得閒上Zalora睇睇先

我認真，我有email同佢講
洗多幾次先敢著
買咗件bikini 一邊冇鋼線一邊有

Mydress 呢
好似都幾多衫揀 樓主可以睇下

旺中

都有睇過，但都唔係好岩
仲有好多無size
多謝絲打

真心咩

呢間？

抵唔抵屌

有睇！但唔識買，又唔可以Search，唔知點揀
求教學

uniqlo 新出嘅白色 啡色幾好睇

Airspace垃圾到仆街 佢得貴個d 料先靚d
其餘都係垃圾!!!!!

前排買完 又冇咩味喎

尋日睇過 有幾件想買
利申：未買過

68同cotton on

Pazzo啦
Airspace要睇運氣，有d料真係好垃圾
但Pazzo又平又靚

同埋送貨極快

正喎 睇下先

但其實之前會幫襯zalora 係可以買兩個size 番黎
唔岩個款退左去
唔知而家係咪仲可以咁 好耐冇買...

正喎 睇下先+1

Yes~~~~~~~~

Thanks sis!!!

冷靜冷靜
絲打中左伏？

係呀..買咗5件，其中2件爛到真係著唔到，d料差到可以拎黎拖地
另外1件勉強可以屋企著，但都係著唔到出街 覺得自己好哂錢
Pazzo/lovfee個質素真係好好多

我睇中左一件好想買

長沙灣道好多好平女人3賣。。。

哎含得撚 買左五件等成個月仲未出貨
預計31/5先出

Maple點睇

節哀順變

啡色無曬
其他得翻大碼同中碼

佢好似有個app 叫Shein 咁，好似係入面有得買
我未買過呀。只係平時睇衫望到

Airspace 啲料真心唔得

有無得換嘅意思係？

American eagle點睇

祝你好運 我買嗰啲款都唔差 就係臭

ig大把

Uniqlo嗰件幾靚我都入左手
一係去啲大鋪睇下
例如moko嗰間

有諗過 不過太貴 四百件啊

一字膞衫入面要點著?
露bra帶好肉酸
無bra帶又驚跌
唔通要著nubra?

咁5件入面 好個2件我都好滿意嘅 真係刮刮卡咁，差嘅就真係好差
Btw無得換呀 就算有得換通常都要買方承擔運費，太甘了

頭先係坑口間uniqlo買左件啡色size s
其實s同m分別唔係好大

我會著strapless bra

係沙田鋪買左黑色s
無哂啡色

好正
有咁多絲打答我
萬分感謝

岩岩收到了！29蚊運台灣寄我又覺得唔算貴
翻歸拆！！

買過Pazzo嘅絲打
我想問你地由落單到送到香港用左幾耐？
想買衫去旅行

夾呀親～碌唔到你TG add me ok ?

夾訂預我

我都幾鐘意airspace 夾訂預我
我覺得佢個捕夢網純色tshirt極度好著
味我就唔覺 啲料就唔係我想像咁好
但啲款就真心鍾意

我都想買，但睇極都冇岩心水

me too